一早講左用國旗 愛港去進行

又屌我5先帶風向撚

你班友後知後覺